大家記得向住係香港既外國朋友講小心屯元天

特別係日本同南韓人
佢地最驚唔安全
講多幾講每層樓至少跌一百萬
焦土有望

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

推

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today